香港死廢老真係痴尻線！！！

喺巴士傾計都比人屌
尖沙咀啲大媽垃圾歌嘈撚到咁 都話好聽
屌 你玩哂啦

香港淪陷喇
出嚟喇港豬

你有冇屌返佢

梗係有 太on9

條廢佬仲吹話自己喺悉尼大學讀書
笑9死我

係咁架啦 得閒去公園做下運動 d死廢老霸住嗮d設施 開音樂開得鬼死咁大聲

搭地鐵，我再過兩個站會落車，所以係車箱行近緊近出口嘅車門，到第一個站時，有個阿婆上車，佢見到我行近個空座位，以為我想坐，申支拐杖篤開我，不過我冇怪佢，只係覺得自己唔好彩

簡單啲
自己嘈就得 人地嘈就唔得

梗係唔怪佢 因為佢地就死

推呀

死

廢

老

快

啲

翻

鄉

下

見到樓主你咁努力 我就好人d幫你推下啦

巴打
想多啲人睇到
毒撚post無人睇

推

垃圾始終係垃圾 個層次都唔同
溝通唔到

Push